<<屯門兇案小總結>>

1.個妹係做護士
2.現場有氦氣罐
3. 細女係膠袋笠頭
4. 家姐返左大陸
5. 親友收到WhatsApp表示父親節食飯取消

父母分别為60及56歲

推論：
細女讀護士知自己濕疹係不醫之症
又知自殺用氦氣最無痛苦
所以佈局假扮父母同人講父親節唔得閒
而且年青力壯既家姐不在家，不易有反抗
而且家姐可能佢覺得無辜
於是父母原本不知情在4點鐘左右
等出門口食大餐
細女殺完父母便氦氣自殺

神探 有無興趣入警務處

煮野食叻，都唔會做廚房啦
我做鼎爺

兇案過程：唔重要
手法：先用刀後自殺
動機：受病困擾加對父母憎恨

你邊度知佢係做護士？

點解憎恨父母而沒憎恨姐姐

其實都憎 想佢得番自己一個 屋企人死哂 慘撚過死

可以做側寫師，到時保安局都高薪請你

9upper

我9up都有根據

因為父母dna遺傳濕疹俾佢
所以憎恨父母
而姐姐唔關事 甚至佢地情感唔差

搞到無父母仲要係親人殺

到姐姐憎個妹